點解你地鐘意左一個唔應該鐘意嘅朋友個陣會形容個狀況叫沉船???

你地朋友做雞?唔係做乜會用「沉船」黎形容

佢地叫開雞 講慣左

連登仔：所有女人都係雞

你又知佢地朋友唔係佢地隻雞?